未訓既咪入黎傾下計囉（27）

lm

又開唔切屌

上個po有提你㗎

Hi

睇唔切

不知不覺間爆左

想覆個下爆咗

你話黎探我

我都係

係啊

不知不覺都5點

幸b比你睇返

洗牙姐姐有教落, 飲無問題, 要用水朗口, 可以朗完用紙巾印下d牙 ( 我通常朗完就算 )

我睇野好慢 我不行了

彈出

痴線 奇b

醫護b

hi牙德

謝吉吉

唔洗訓

我諗住quote返嚟

我好似有試過用紙巾印完就算

仲未吹頭

用colgate嗰隻電動牙刷，佢有個刷頭係專美白，幾work

德德

我平時都係咁！

sleep is not for ah ki

奇b

呢種攰到就死種感覺真係好上癮

我訓唔到呀

早抖

好呀

男仔好舒服 剷青嘅話抹一抺已經乾晒

hi牙早
又未瞓

bye bye 靚靚絲打

日日chur乾自己

尋日比你講一講
我都覺得自己係咁

唔靚

訓唔到岩啦 請與型男展開對話

就快冇電 瞓先

高達B瞓咗，少咗個型男對話

真 吹兩野就搞掂

我唔想剷青

幸妹！

sleep is not for me too

但好攰

早抖，期待你開學之後都上到水

我都唔想。。。。。

Gd nitee

點呀你 仲有無咁痛？

起身了 訓左4粒鐘又醒左

回頭是岸, 呢度會越傾越興起

早睡早起

Gd niteeee

話唔定我有日會猝死

嘩

唔諗呀

不了仲想生高啲 星期五六可能都得既

我都覺

敬你既

都好過壓抑個種攰嘅

仲有得高咩

傾到滿滿正能量直到想訓

不要說：死
試著說：爆斃

自抽

多謝你杯19年嘅清水

滿滿的都是愛

滿未

我們的愛

仲有3個月17 男 你覺得呢

爆斃

我估你地都唔洗番工？

柒到唔想講野

其實係我希望有

恥笑開始

好多人都要 佢地訓3粒鐘就返到工

已經剪短左

無事既

好似柒左

前兩日剷左

香港人真係太勁
我好耐冇試過訓得3個鐘就番學/番工

BinC

竟然細過我

對上個禮拜剪
剪完啲頭髮多到個叔叔都笑鳩me

仆街 點解1%可以頂到咁耐㗎

支持

你地咁細個？
我老了

你幾歲

唔準再抽水

又討論返年紀

每日要bin c

成日蝦畢dee

無人記得既

你地太細個

有時好快就會熄機

年輕真好

唔洗煩做大人嘅野

你以為我好大咩

真係要瞓 陣間仲要開會傾下課 仲要班女又搞串個party 有排頭痛，

都有好多煩惱

無咁多煩惱

我3% 唔想郁去拎條電線

94

由得佢熄啦 唔係你唔洗訓架啦
2點訓教sir

唉 拎比你啦 等我呀 三個鐘

bin

Free rider la 俾我就唔忍

早抖啦，睇嚟你都上咗癮

細個時想做大人
成年時就想做番細路

又bin

一直100

我充了 唔訓吹咩

如果呢幾年我都早瞓 我得咁矮我真係會跳樓

呢句野真係去到自己體驗過先明白
點都唔會有細路既時候明

而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

56

我想做獨立嘅細路

事不過三 第三次講早唞 認真早唞 早唞

係呀 之後就覺得自己細個時咁傻

cap底先

gd nite弟弟

訓啦 我地要生高啲

想當年我都係

中學個時都係好開心 特別係我呢啲唔讀書嘅人

就係咁矛盾

呢個真 畢左業咪自己受返

你幾大呀 唔俾答18

係咩 其實還可以 覺得通常回望會感覺幸福啲 忘記左唔好嘅野

20呀

deedee早抖

唔讀書有咩做？

日日去網吧

的確係
不過中學個陣真係好開心
咁岩前後左右都係自己啲fd
成日圍爐發癲

大學罷唔罷呀

係呀 依家時間真係過得好快

good choice 我上堂訓教

緊係罷佢老母
唔知學生會點搞
因為中大好似召集啲人去百萬大道

上堂瞓覺好舒服

個數學miss成日唔理我

網吧咩年代？

依家仲有冇聯絡？ 身邊有fd但覺得畢業後就唔夾了

其實我前幾日諗過三罷搞唔起既話就唔會再出力幫手

我老人家嚟

90後得罪你咩

廢老圍爐

有呀 剩係同佢地有聯絡
每個月都會約食飯

我係坐係最近門口個行 因為成日遲到

咁好 好葡萄

我中學時已經唔夾
得番一兩個會聯絡

我都係去網吧 20蚊3粒

放心！！
我相信有人搞緊既
中學生個邊搞緊
大專學界都有
相信佢地
就算我唔係代表都會罷佢老母

陪你去看流星雨 落在這地球上

我都係90後
不過可能女仔唔會去網吧

以前癲到放lunch都會衝去網吧打機

我中學既fd 得返2個係聯絡 會傾計
本身玩開但畢左業之後覺得佢地仆街就唔想再搵 結果就幾年都無搵

我返學要搭車 都經常遲到
遲夠好似四次要留堂
通常知自己遲我會返屋企
扮肚痛

咁平

反而中學識嘅fd係最熟

不過其實有啲野變左
大家都好忙
無得好似以前咁日日痴埋一齊
去camp都去少左
不過維持依家咁已經好心滿意足

我del鬼哂所有social media 乜人都冇搵

罷學影響並不大
講緊罷工罷市
呢兩樣唔夠廣泛性我就拎個喇叭十八區嗌無人值得有民主
如果發生既話我都會上報 唔差在係度講

朝早同fd夾的士番學，一知遲到就會去m記食早餐，食完先番去

我都係 但學校好近我係唔知醒 四次要罰抄

係最熟 無錯 得返2個最熟囉

罷工罷市真係難搞 唉
唔付出就諗住有民主？咩世界

的士錢都唔想比 直接返屋企算

都好難全部都咁fd嘅

試過夾的士食lunch 差啲遲到

我乖學生嚟

成日都搭啲亡命時間既車返學
到門口可能講緊7:58

我都係 好乖 成日駁嘴

每日都po 一張相先

我步行返學20分鐘 遲1分鐘都會遲到
成日都踩界返學

屌 你有咩唔識
啲女比你cow曬啦

我都係 日日都好熱啊！！！！

我仲識好多野

最勁個樣都未講

講！

我遲到係要抄書四次就一個缺點
有時醒唔到就叫呀媽打返去話晏啲返

正確態度

煮野食？

我行到成頭汗 最近好柒咁風扇仔返學 唔理了

個月亮咁鬼靚既

月色真美 ( = i love u )

我都係學校好近 越近就會成日遲

我有時都係咁醒唔到 訓得太high
好彩行為良好阿媽都會幫我請假

夏目漱石

下句風也溫柔？

真理

我初初都會請假
但遲遲下到發覺無乜野就係咁遲

依個真

我主要係唔想留堂 好煩
不過負責睇留堂個miss識得
會比我早走

曾經有一個學期成日遲到，離譜到個班主任係一個月朝早morning call我

係
真係譯得好靚

我有睇呢套動畫

好靚

今年遲左三次啱啱好唔使罰
但請左兩次假 所以係五次

成日都笑佢地啲住得近嘅
連老師都係咁

屌 我間學校日日都要操場早會, 咁打左鐘之後入校口既人 ( 遲到 ) 就要係旁邊開條隊企, 我係常客 因為我成日遲都係遲5分鐘內, 有時望住道閘門山埋 都計我遲到

好驚自爆

早會其實好弱智

近得濟成日爭取時間訓教 預時間啱啱好 就遲個少少

我做prefect 成日睇住啲人跑好好笑

係自己趕功課搞到夜瞓先會咁
有試過瞓到lunch完先返 都唔知返唔做咩

勁喎 溝死女

cls 多才多藝畢

我學校冇早會

老師都係咁誇張

係呀 不過抄功課就抄少好多喇

好勁

搏打

等我考到教練教你 但...我做未想考上去

然後你到依加都仲唔訓

試過遲到，同個好fd嘅miss喺m記撞到

你咁樣 唔洗玩啦
啲女直接比你算啦

最憎早會！！！！

係...早會係好似集中營咁企晒係操場度
聽d廢話

又曬又要聽校長d無聊故事

但我好樣衰

我每隔一個星期五就有一次 好似係

笑死

捉遲到個呀sir都認得我

屌
你地就好 附近有野食
我間學校個位好山卡啦

好尷尬㗎

我要留守到最後一刻

唔信！正常樣 性格好就大把女架啦

其實我學潛水前一星期先識游水

夏天好攞命
啲老師都要sharing

係呀 住得太近
會話比人知邊個老師遲到 再恥笑

收皮啦 點信你

好想學

齋講才華氣質已經贏晒

聽日再分享多啲自己

其實我97出世 但經歷左好多野

我無野講

係未黎先

笑佢丫嘛 都咁熟

暗瘡印滿面

值得恥笑

睇醫生！

洗耳恭聽

ok喎

嗰餐咪屈咗佢請

皮膚一好就靚架啦

Me too

我都有 屌 講起就嬲
有得搞架唔洗擔心

想聽

有冇鬧你先

係 我試過夏天差d暈底 垃圾學校制度

試過有次出去比賽攞獎，跟住頒完獎之後無端端叫我分享5分鐘

我鼻梁上面凹左個隕石坑 俗稱破相

我好好打架

我有少少 睇過幾個都話冇得醫了 要等佢自己好

好痴線
冬天個陣就要我地係到吹風
啲老師就包到成隻粽咁

玩鳩你

趁後生好去學

過咗青春期先慢慢搞啦

留名聽你講

經歷咩先

俾人殺一個措手不及

唉... 我咪講細個唔識打理儀容
搞到依家有少少凹凸洞 要補救好撚貴
遲下先算

依家啲醫學美容好勁 應該真係有得搞既
有錢就可以了

明搞9你

係呀 仆街 我都唔記得好似係隔日一次早會
好鬼垃圾

畢業冇讀書去搵錢 搵完錢去玩 玩完再讀書 讀完而家做廢青之類

我自己係勤啲fu mask
保濕夠塊面都無咁沉
啲印自然淡

個時連爆幾粒係同一個位 屌

玩乜野？

驚水可以點

無寒冷天氣警告都一定要著裙 唔比著PE衫
仲要著街嬲都會比佢地收 好似我地唔會凍咁

輕鬆啦

Ummm 冇得救

笑死
btw 我老豆好大鼻劓聲, 自從同老豆去完旅行同房之後就決定以後都唔同佢同房 / 帶定耳塞

個次帶左本書去睇, 睇到眼訓到自然訓著先訓到

追星 潛水

朝早會凍到個口可以噴白氣

以前d女仔會著絲襪

試下日本d臉面膏，保濕一流

著街褸有顏色限制 logo太大都唔得
係咪on9

係... 打皮秒 好撚貴既
不過修係修得到有效果 但唔係完完全全平晒個種

咁由佢

咩星？玩咗幾多年？

逼自己，我以前都驚水，之後逼到無事

有暗瘡唔好亂fu mask，有機會粒暗瘡都吸埋d營養搞到愈嚟愈大粒

搵個女仔利誘你去

韓星，4年

屌 我都唔想 呼吸得唔暢通掛
佢個晚之後扮我
話我好委屈咁半睡半醒同佢講：我都唔想架

即係咩？

窮撚 只好爛面

姐係4年後先讀番書？

我自己船p 俾人推落去，然後撚下撚下就識游水了

拎浮板都叫游到既

食a酸都食左8k 而家又爆返 屌

依個真
我依家得啲印先敢fu

前年讀返 今年畢業 但期間都繼續玩架嘛

我女仔搵女仔做咩

街嬲頂帽露出嚟又唔得
之後塞返入校嬲到 搞到勁似駝背咁

食完皮膚係咪好乾！？

頂 真係好可愛呀你

咁快畢到業？HD?

ya thanks!!!
搵日試下

屌 唔好提！襪一定要白色, 唔可以船襪
冬天大褸除左寒冷警告, 唔係一定要著學校個件, 但係佢個件野d材質係垃撚圾唔保得幾多暖！ 要包到好多件係入面先得, 唔比著街外褸係外面睇到......
男仔頭髮唔可以過眉, 有班人集體剃光頭 / skinhead就話標奇立異
垃圾香港教育制度

今日日出咁既色既

屌on9
頸巾都有顏色限制

乾到你唔信

佢扮比我阿媽睇
兩個一齊聲討我

同我去學
利申 試過浸親 好似有d陰影

試過有fd番大陸剪陸軍頭都俾人話標奇立異

Hd仔 本身讀書就唔勁 勁憎讀書

真係好On9仲有每隻耳仔淨係可以帶一隻耳環
有釘耳骨帶耳針又唔比 透明都唔得-.-

真係好撚on9
學校個件真心垃圾
裡面唔著多件真係凍撚死
光頭我地又好似ok

俾帶耳環都算係咁

好似都係黑白灰個啲 太鮮艷嘅就唔比

我髮個種 黑啡色頭挑戰學校底線

即係陽光底下就啡色 室內就黑色

慘慘豬了
知唔知邊個係JFFT

都好 有啲野揸手 我都好憎讀書 仲未讀完

痴撚線

唔知

加油

以前會帶harry potter條頸巾番學

Umm 我都唔知我個間算唔算靚

我應該會死撚左
我d fd知都唔敢推我落去

亞洲區好多都係咁

一齊，我食緊

我個間學校女仔校服 好似被譽為全港頭3靚

大多數都唔太差

但啲規矩真係好奇怪

我會

牙奇瞓了，各位早抖

邊個講先

都唔係樣衰嘅
冬季就好奇特

加油啦, 讀書真係要搵到個理由先讀到
唔係既話就會好撚辛苦, 希望你搵到屬於你既理由

我呢啲死肥婆著乜都肉酸

st Paul conv

理由就係比多啲選擇自己

咪自爆啦

爆gpa啦 垃圾ive

飲野除左水之外要落canteen 飲
痴撚線公司

我小學校服嘅pattern

早抖啦

驚倒瀉要清啫

就係唔係呢間，但套校服好似

諗遠少少 呢個都唔撚係理由黎

我個間都係！茶都唔比帶上去飲

香港youtuber黎
其中一個主持以前都有啲暗瘡
依家好左勁多

學校比？

我其實衰on9 冇聽醫生講食多兩個月

一推又推到18頁

諗唔到喇 都係錢

發生咩事

係話校外俾老師見到就唔得，校內就隻眼開隻眼閉

應該立法禁止係街飲添啦
驚倒瀉野真係唔係合理理由

嬉水
我都係 好細個老豆同我游水
本身扶住我 比我踢水 佢突然鬆左手

除左呢樣搵到就好了
當然為錢係合理既

但如果唔讀上去 畢咗業錢都唔係好多

我為唔好咁辛苦

撈過地盤兩年

呢一個鐘真係進度好快
一直回一直碌到依家先碌到最底

地盤唔係好辛苦咩

地盤都幾好玩㗎

我都撈咗好幾年

就係好辛苦
所以為左唔好咁辛苦就讀書
唔明咩

廢話 唔辛苦就唔會咁高人工 我就玩唔到咁多興趣 個時捱得好勁

畢仔

早抖啦奇b

明呀 女仔更加做唔到呢類工種

冇錯 但讀完個爛鬼hd

連以前人工一半都冇 搞到好冇動力搵工

我飛左好多冇睇 個腦load唔到咁多

加油啦
7月後我真係好撚有動力去讀書
不過方向都係未必

為咗玩咁搏

你應該訓啦 仆街仔
又話2點訓 又叉電傾到天光 屌！

你8月都讀緊？

讀書唔係為錢看而係追理想
錢嘅話去地盤做都有2000一日，唔洗讀書

唔係 做緊廢青
口裡勇武緊

你有咩理想？

我都廢咗幾個月

有咩理想要追.. 我真係冇呢個諗法

做一個醫務化驗師
因為好似醫院隻眼咁，咩病都走唔過自己對眼
雖然無才能

即係點 7月後好努力讀書 唔係好明

我都係咁話
以前有 依家冇lu

得閒咪諗下囉, 我既理想係光復香港

讀醫呀 神科呀 讀書勁既人我真係好佩服

7月1日過後 場運動比左好大動力我去做任何野

叻 本身我都有揀過類似嘅major
不過最後都覺得唔啱自己

咁咪揀第d囉

我都唔明

岩！

盡力都試下，雖然人工真係唔關讀書事。。。

我理想係全部人陪我一齊攬炒 雖然好仆街

自已廢都要拉埋人哋落水

係呀 所以依家就易讀好多

你唔介意可以一齊炒
其實我覺得香港真係要炒一次
大家先識驚

呢種精神好呀！化悲憤為動力

你地 有無諗住訓

我既理想畫面係全部人都唔好咁傷, 有國際實際援助
香港人唔洗放棄香港呢個地方又可以有返該有既實權
當然現實係好殘酷

到炒果陣，真係蓄定外匯都得了

！！唔聽醫生講

有 食埋早餐先?

有 好想訓

學生哥無諗咁長遠
爛命一條 錢又無 書又讀唔好

嬲係咪要我麻包袋夾你上床訓呀?

好想食早餐 但係唔餓

大家快啲訓

我都係 可能2點左右食左杯麵

我已經係床上 訓唔著都冇計

有啲後悔頭先六點幾七點訓左覺

大家唔好中計
樓豬想呃我地去訓教等佢收割守門員光環

好老實講 我兩年前為自己人生規劃好晒，做一隻安份嘅港豬，等女朋友唔會睇唔起自己。六月去咗旅行返黎香港本身打算搵工加半工讀捱埋個大學學位。但係自從七月一之後，就乜嘢都唔想讀、乜嘢都唔想去做。又做返三年前既自己，感覺自己毁左自己呢兩年既努力咁！

一齊食！！！！

結果大家都唔訓

炒咗真係買飯都唔夠錢，無人請工作就無糧
咁就真係煩
雖然買樓易咗

所以先咁多人出黎

屌 笑撚到我
中計撚！！
我係散水撚

我無野講
條路自己揀 仆街唔好喊
我個人係無生存意義就活不下去, 依家搵到自己既意義我一定會堅持
只可以講好多手足會都係秉持住同一信念
光復香港 時代革命

可以休息陣再上路！
我都就黎要被逼面對現實

好多人都話今次唔可以輸
我覺得好中
因為真係無得再輸
出面好多人都真係放棄曬所有野
所以我先覺得自己好廢
未做到咁既地步
但我唔抗拒將來有一日都會做到咁
民主自由唔係天跌落黎
總要犧牲一啲野

我係咪害左大家

乖啦 讓個守門員比我

if we burn
攬住班高官一齊死

我問左自己一次，俾我聽日返到工，我真係會有心情返工努力學新野？我好肯定咁答自己 係冇可能會有心情，除時星期日發完夢星期一工都唔想返

係你

唔係呀 一齊攬炒

岩 攬炒前識到你地
都叫無悔

你打算完咗場運動後點樣做？

唔想

關我咩事

我可以肯定自己無心情做其他野

我欣賞你

你呢個問題問得真係好

點為止完左場運動好抽象喎

無打算, 你預計唔到點樣呢場運動以咩方式完

同意
香港人進化得太快
實在估計唔到會點完

我欣賞你地多啲
我好快就要離隊喇

其實過唔過到9月都成問題，因為開學了
返工果d大多數得一二日假
維持唔到

你個心一日有香港
一日都仲係條隊到

最難預計係中國既行動姐
因為一個有史以黎最有實力既極權國家, 你估唔到佢會做到去邊

反而我覺得開學有個新轉機

香港加油

的確係
屌那媽 頂硬上

仲係到

而家好似借呢次運動 俾機會放棄哂自己唔鐘意做既野 最直接嘅兩個例子就係 讀書同返工，然後就同其他人講我為咗香港犧牲晒自己一切，但係呢場運動完左，就算俾我哋贏咗，依然要面對返所有野。抗爭完並唔會令自己條路更好走。sor for1999 真係冇咩邏輯 好攰

三罷喎
唔好睇少香港人既決心
我再重申一次
三罷搞唔起我就拎喇叭行足十八區嗌 無人值得有民主

我去咗煮飯

［member]我會係個邊努力 但話哂冇乜同路人係難啲
不過為咗香港 我會努力[/member]

你唔好否定自己既決心啦
你講既唔願讀書 搵工係一直都有既問題但唔係你企出黎為香港犧牲既理由

呢個啱聽

總要負上責任既
年輕總要任性
我係咪好仆街

咁癲 仲食野, 要返工?

食咩

過獎

冬瓜湯飯

唔係... 諗錯方向姐 唔關任唔任性事

好想食...屌！

我呢邊夜晚

所以，先想知你們打算點？
炒咗都要生活，要面對自己理想，家人
前面係條辛苦路，咁真係好咩？

我覺得buddy講緊既問題
香港人好多都有緊
咁點都要面對既

大家一齊加油 我地仲有希望

其實作為爛頭卒既街頭抗爭者係無可能亦無心理質素去諗呢個問題
呢樣其實我好悲觀, 講真每次出街都怕比人打死拉左就打殘廢, 根本就唔會諗到去完左會點......
我只知道依家唔出黎, 就以後都無得出黎
條路自己揀 仆街唔好喊
我個人係無生存意義就活不下去, 依家搵到自己既意義我一定會堅持
只可以講好多手足會都係秉持住同一信念
光復香港 時代革命

我追po嘅時候都係咁
永遠碌唔到落底

要skip

前面係條辛苦路
至少都仲係有條路 有得行
我覺得擔心唔到咁多
因為太多未知數
我自己都有諗過依場運動幾時會完
有諗過可能去到我50幾歲都仲搞緊
有可能學你咁講9月就收皮
所以依家好多野都講唔埋
到時再算
史上最不負責任

係度傾計真係好恐怖, 每次都全神貫注去傾
碌下又彈一個, 覆一個又要時間諗同打字

突然好沉重個post
我會驚

報告一下
攤左上床了

我已經攰到個腦load唔到啲長文

呢個真, 等9月9 香港人權與民主法案傾成點先算
其實係有d期望既, 因為係侵侵搞

想唔想輕鬆番啲？

就算失望不能絕望
好多野擔心唔黎

你體重仲重啦

想！

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

有但睇埋呢集先

我覺得物極必反 所以香港一定會有出路
係唔知幾時姐

答完等於無答！！！！

咁唔好講香港住喇

唔好嬲

頂

你地講埋體重喇？

和理飛同個美國住加洲既c9吹水，佢問我 你地fight既freedom for乜，50年不變嘅繁華穩定，定係香港獨立後既自由。呢一樣野，我覺得係要正視，好多人都話今日唔知聽日事，有得行就出嚟行左先！但係呢兩樣野係唔同嘅覺悟同埋做法。到底大家嘅光復香港時代革命既詮釋係啲乜 而五大訴求係咪真係滿足到自己

典型士兵諗法
生存意義唔係只有一樣，即使無咗口中嘅政治上嘅意義，找職業上嘅生存意義都係一樣有希望，一樣可以幸福，就唔明咁執著做咩

你知唔知啲女仔最常講邊句野

佢欺負我

睇我個名就知我想點

支持你個名
但唔知有幾多人接受到

不用怕

攬

愈廢愈接受唔到

望到個名就好想食

我唔識...

頂 唔知搞乜

Restart得唔得呀？

我會跟唔上個進度

睇完就瞓！！！！

好想做港豬

重開機

呢個係價值觀既問題
我地唔係士兵, 無一個長官命令就要做既紀律同法律束縛, 唔可以咁樣比較
我地係自由個體, 有共同追求而不可退讓既理念, 而且香港無左呢個城市既優點就代表死亡, 就係言論自由, 學術自由, 三權分立, 互相制衡既制度, 貿易自由。依家係淪落到基本人權都受到侵犯, 我要反問返唔執著既人, 到底你地要點樣先至執著? 係咪要比班狗隨街捉你去暗角打 / 姦先要執著?

好難過到自己良知個關

重新開左機得左

價值觀

好叻叻呀 樓豬

Yeah

我會監察你

重開左啦

係呀 好難改變

你唔好扮野！！！

榮幸子 朝朝都見到你

好難改變 但值得欣賞
一個真正既人係需要有良知
窮人也好 有錢人也好

香港人已經習慣左有自由既生活, 所謂港豬只係閉封五官, 唔去接受自己既自由比人侵犯, 等待死亡來臨......無諗過自由係要代價

真心讚你

矛錯 係好事黎

每日就係等你醒咗之後再瞓

你欺負我 網上欺凌 欺凌樓豬

認同

可悲

真係受苦也榮幸

幾時學游水呀

睇返原來打錯, 係封閉五官

做人開心啲 苦中都作下樂

等我有勇氣個一日

最緊要開心 我開post既宗旨

完全冇發覺有錯字

我好堅信一點

香港就係中國嘅春袋，如果中國失去左香港呢個外國資金流入嘅重地，中國就會損失好慘重，除時支爆。

而香港比大陸收返，香港冇晒原本有嘅核心價值，就會變成同深圳一樣，外國就會撤資，一樣失去呢個春袋

就係睇緊中國點樣搞死香港 攬住一齊攬炒...

苦中作樂係真 尖沙咀雷射觀星之夜係我成世人最開心既一晚

啱呀

冇出

入黎真係好開心既

真係 好難得

你地開心就好
樓豬巧感動

係, 依家就係我地同中國無得妥協既時候
我最最最最最最關心亦都最悲觀既係
每次都會有手足輕傷重傷甚至死, 到底呢個狀況會去到幾時......

我都冇 不過有睇都好開心

樓豬開心我就開心

講呢啲
點解會開到27個post

早晨各位

早呀 多寶仔

你地cls

無辦法啦 鬼叫畢仔留底傾計咩

你地有冇約一齊發夢？

你地真係唔洗訓嫁喎

柔柔

我都係入黎左兩日

早晨

冇

就黎頂唔住

唔關我事

仲多左靚女絲打

現正宣佈, 全部仆街仔女快d上床返, 又到7點15分啦！

無呀 暫時未相認
大家打機打唔同職

見你地傾得咁fd

cls少少

屌你訓啦

cls楚楚

呢度d人係懶熟

不過我鐘意

嘻嘻嘻

我覺得就係因為樣樣都曝光俾人看，所以先唔會發生咁嘅事
一個公正嘅cctv，就將惡行同良好品行都影出來，唔會偏任何一面，雖然等於一出街就無私隱，咩嘢都要執正，但係無人會會違規，唔會剪走其中一面嘅惡行

城市嘅優點本來係為了繁榮而建立，但依加因為優點而失去繁榮，有點本末倒置

依個我真係解唔明係為咗咩

12點攤係床到而家，訓了，應該可以三秒入睡

德b~~

好奸

好真心喎

習慣咗虐待自己

3 2 1
你好同我乖乖地訓

準備訓

咁早呀

訓啦屌 俾樓主拎光環算

我都準備再訓

再訓

我冇所謂

多謝快啲訓 我都要訓

我記得我入嚟個陣個po都係10幾

真係早抖喇

全世界同我即刻上床訓覺
唔準煲劇
唔準禁電話

你呢

幸福🥺

你度度都裝cctv 係好安全呀, 每行10米有警察站崗都係
但你既人身自由, 私隱就全部都無, 一定要拎個平衡點架嘛

你估下如果無左我上面所講既優點, 香港會點? 外資撤資, 失業率大升, 每個人生活係恐懼之中......根本優點就係繁榮既要素, 係建築物既地基, 如果呢d制度地基打唔好, 就係豆腐渣工程, 一有少少風吹雨打就仆街架啦。
城市嘅優點本來係為了繁榮而建立<< 呢句就真係本末倒置

er...er....手頭上無資料

我想落去食早餐
嘻嘻

外賣個比我

油b係睇完劇上水?

咁我有d知你們要咩了
但係，香港嘅優勢，早就削了一節了
我覺得香港係要轉營先解決到問題，而唔係革命
難怪我一直唔明你們諗法

Er...er...我要訓覺了

我係醒左上水先冇你地咁cls

應該訓訓下諗起你 所以醒左

仲有少少未睇完

Take care bro

餅哥你老老實實話我知你係咪三毛
隔離po已經見到你啦下

我只係差在未暴斃

保重身體 香港需要你

呢樣並唔係轉型就解決到既問題, 更何況你想要轉去咩型?
香港優勢一直削弱, 點解要委曲求全去一直比中國削?
我地做緊既野係應份架, 你所講好現實既問題
例如返工搵錢, 有啖好食, 有穩定收入, 有屋住, 三餐溫飽
一切既源頭全部都係制度上既扭曲, 官商勾結, 政府實權全部係中國控制
就係呢個基礎上就一定要拎返香港人應有既野

講完. 訓教 / 食早餐
有咩唔明都可以講下, 我可能會講d自己見解比你聽

唔係
我中立，你識我應該知
我只係要理解我唔了解嘅嘢
只係咁

即將爆斃

我唔識你

咁你都見過我會問依種問題

句野聯想到如果我都有大病
佢係咪會黎探我
晏d 返工繼續上黎

中立係可以溝通 有唔明咪問 大家交流下無問題

藍絲就固執 食古不化 唔聽人講野 唔肯接受唱反調意見

港豬就純粹無知 唔肯接受現實 唔去了解事情 封閉五官 唔阻住自己就得

我睇到架

大家都要保重身體 晏d我應該訓死了

點解你仲未訓

依果真

又爆斃頂你

訓啦訓啦 嘻嘻
早抖全世界！

大家都唔瞓㗎啦

佢專登架

上床訓教！樓豬做起！

瞓左

我都有諗過呢類嘅野
之前試過嘈到我話要跳個陣
佢就話唔想佢身邊嘅人發生呢啲野
好想知佢知道咗呢個消息會係咩反應

晏啲再傾 我都就瞓了

監察緊德b

中立既朋友都唔好介意有同路人答兩句就無耐性
始終依家既所有人精神繃緊，無乜心情去解釋比中立既知道
最常見就係今時今日仲中立都無人性之類

呢句野並唔係無道理，因為兩邊各打五十大板係對絕對弱者唔公平
對家手握致命武器去濫權使用，手足就係街度做左d咩？頂多咪還手打兩下
所以唔好比同路人鬧幾句就放棄問問題，唔明一定要問。

我答緊可樂巴野

係,佢都有講過呢d,話你要鍚住自己身體
唔好傷害自己,我都有諗過呢d 好負面既野
但除左我走左,佢傷心之外,可能個內疚跟佢一世

快d 訓喇 晏d 見啦

我已經係咁諗,留住條命先
如果唔係就連些少機會都冇埋

你係咪之前話拍左5年拖準備去旅行果位巴打?

正是 我都知你地同時好多野傾應該會難記d
今日第4日咋

可唔可以講返發生咩事, 我無留意後續既事
係問左佢咩事? 分開左?

簡短一下
佢瞞住我探一個有焦慮症既朋友
而該朋友已表白,佢亦都話好似放左感情落去
話佢有同佢講第時d計劃係點係長遠既
而呢樣野,佢話睇唔到,即係話同我睇唔到將來之類
我認,我呢方面真係唔識好好表達俾佢知,
我都好自責
如果我之前同佢傾好d就唔會引發另一件事出黎

上星期4 最後一晚係電話講
當然過程係冇講分手呢兩個字
星期五 我仲可以係line同whatapp 留言俾佢
星六已經封哂 星期日朝早電話封埋夜晚就fb同封埋

淨係聽下都心拿拿地
算係和平分開 都咁樣封晒

依家點? 分開左?
正式分手?
其實佢都講到咁白, 都唔會同你一齊行架啦
自責自己做得唔好咪改善囉, 但唔好為左佢而變啦, 你當左佢唔會望返轉頭咁去改變啦
為左自己

由條女講同第3者傾長遠計劃
以及同多寶仔講無計劃過
就已經知佢唔會返轉頭

早晨 辣油巴/絲
佢有講佢做錯左,唔知點去面對我
已經講左一齊去渡過,去解決
可能佢已經唔想見到我有關既野

狠心點就算啦
都唔可以同甘共苦

我唔中意呢啲咁sad既故事
訓教

88 柔柔

你又知我柔柔

個焦慮仔明知有男朋友 仲表白 正一牆腳狗
佢講d長遠計劃俾ex!?聽 佢都話唔知係咪呢下心動左
我都明 一直冇既野,而你又好想要,突然間出現係眼前
係會心動 但歸根究底,都係我問題是會令呢件事發生
所以最錯個個根本係我

油--> 柔
女仔名又啱叫
咁我係醒目丫嘛

佢當晚係電話係咁話太遲喇
係啊可,竟然唔可以同甘共苦

咁你嘅情況真係今朝有酒今朝醉既話，咁就真
但只係貧苦d就咁既話，即使係另一個，一失敗你個女友都會放棄他
有咩值得傷心？

用時間沖淡一切
希望佢搵返你都唔好心軟
記住當初係佢搵第2個走左去 唔係搵你去解決問題

雖然佢自己話佢都好辛苦 最後決定兩邊斬
但事實 我唔會知,只係知我一定有被斬
我都有好激氣 不如索性一齊埋啦 反正我唔會睇好
悔氣說話係咁講,但個心仲係好愛佢至少呢刻係

佢性格就肯定唔會搵返我嫁喇
我諗有一日見佢解除封鎖,我諗個日先可以同佢傾

訓醒又就黎爆

繼續推

天使仔

應該得番我哋兩個

大家都起身番工啦

留名

輕鬆啦卡卡

屌 瞓醒hi到鍵盤

早晨啊大家

等人起身傾計

今日可以去睇醫生了 希望無事啦..雖然都應該有事多過無事成晚訓得4個鐘

做狗

咩事

巴打今日有咩搞啊

扮工

保重身體

番工 社畜一個

扮工快樂

懷疑自己有驚恐症 今日去見醫生睇下

身體健康

由好細個已經深深體會身體健康係最重要 各位都要健健康康咁成長

大家都要返工

碎損左個鼻

用咩碎

手指

你手指好勁

好啲lu
但極肌肉痛

係大部分香港人都支持

多謝

我d筋痛
早排運動量大d都無事
係琴日開始痛

一隻手指搞掂我

夏仔

好飽 食完lunch

抖唔夠
同埋落雨確實消耗更大體力

牙奇仲想瞓

甘做咩吾訓多陣

我未夠鐘食

食咁晏 來餓死習帝

知驚未

啱啱坐低等野食到

驚了

煮麵食

米線
你煮咩麵

今日上court

屌佢老母

薯粉

巴打個朋友？
咁快

食甜品

咩口味

係 等緊開court

我都要啊

瞓醒

上而下既改變叫改革，香港政府唔願意接受我哋所有訴求從而去改革令香港變得更好，所以我哋要由下而上去改變而呢個改變就係叫革命！

廢青表示星期一例假

冇上一排，開到 27

呀bug識啲嘢

有時候會推得好快

啱啱放飯飯

如果她唔答應，咁你們會點做？

3點先放飯

轉營 港共收皮香港咪重光囉 比個小學未畢業既渣旗 比侵侵撚到成個傻閪咁

冇計 我新人

依家咪做緊囉

咁如果因為依件事成功而一落千丈呢，咁點算？

都話攬炒咯 你番中國吔蕉啦

新人都無咁慘呀，都就快收工，放咩飯
食晚飯省一餐算啦

炒咗係一下子嘅事，日後生活又係另一件事
唔可以相提並論

死港女 屌
王老吉兄快啲放低 搵下一個

我放九半啊 做飲食業暑期工

除非你無命，唔係嘅話炒完就係重點
一盤爛攤子要點清理？

都係同一件事 總之 光復香港 時代革命

依家年輕人咪清理緊爛盤子囉

講人話啦 爛盤子爛盤子 屌你

夏b唔好嬲

甩P先吠啦

而家咪爛左囉，你唔係覺得炒完之後仲可以正常生活呀嘛？

好惡

依加進一步了解你們點諗，但係唔明白點點解對你們來說，要失去所有去換依樣嘢

天琦bb 之中我最鐘意既金句，攬炒巴都有引用

依加未算炒，仲有得再慘烈d

你而家擁有乜野？不如你講下？
唔係因為有人出黎所以我地失去自由法治喎
而家係港共政權令大家都失去所有

係呀係呀，不如繼續溫水煮蛙

原本我地爭取既野我出世果陣已經有

點解97回歸中國要咁樣

你住係香港你都會明，如果有乜不滿香港政府，遊行示威係好好既方法，03年71，12年國教！而今次反修列200萬人上街都冇用！而我哋要點樣先可以堪動到呢個政權，就要開始靠武力以武制暴，而呢一班肯出黎既手足就係叫勇武！

都唔知係咪我太老定好多人唔記得左，根本香港不嬲都有自由法治
小學都有教三權分立，而家呢？點解我地會乜都冇晒

我好惡 但我很溫柔

算了，費事問
理性討論啦，對依方面無立場，只係隨口問就咁嘅樣

琴晚訓左答你唔到而家起左身 你可以問

多一個支持我地既我都唔會放棄

無立場 你唔問下 如果她一早答應5大訴求 現在會怎樣？

攰死寶寶

我都醒咗 但好似溫溫燉燉咁

點解

香港回復正常 恆指有望沖破三萬點呀 無立場

琴日瘋狂轉場 淋雨5粒鐘未病算係咁

夏b嬲嬲豬

係咩

老套啲講，不撤不散
香港咁多人，我相信佢唔能夠再次令全部人歸順中央
香港？無得返轉頭㗎啦

條友低級三毛

價值觀唔同
你可能覺得其他所有重要比自由更重要
但我覺得自由比所有其他野更重要

真心，無得返轉頭
all in or nothing

誰是寶寶

返緊工了

同你品行差唔多咁啦

不自由毋寧死

酸辣味

唔好恰夏b wor

係呀 起碼我係香港人

呢樣真

真係勁 後生係唔同啲

我只係唔明
因為正常會選擇放棄，賭注太大回報低
但仲要堅持去做

講呢啲
其實遲到

正常既人會選擇堅持

未訓既入黎傾下計囉（28）

香港無將來，我哋都唔會有
因為以往放棄，正正就係我哋要企出嚟嘅原因
你唔明嘅話，親身落場問下人，你會得到更多回應

何以見得回報低

以粗俗來說，你無流氓咁差，但差唔多

起碼都似番個人 邊似你做狗

依個邊個流氓先
你又話無立場
但我見你問啲野唔似無立場喎Ching

再次強調，我只係問，中立立場
你嘅世界應該容納唔到嘅嘢

得喇 知你中立

我個人很隨便，唔理解就問，我嘅主觀諗法會先放底，如果咁樣就叫有立場嘅話，咁沈默會係最好

回報唔低
一個正常坐監嘅人係會想出番黎有自由 出番黎可能係好難行 但一定會生存到 享受到其他價值
點解做錯野要坐監 因為你會冇自由 而自由係好寶貴 罰錢可以賺番 但罰你坐監 你會賺唔番啲時間同自由

歡迎討論 不論你咩立場
但係見你不斷問啲攬炒之後會點呀、一落千丈架喎
生活好差架bor etc
比我感覺係你想香港人收手 唔好搞咁多野
影響到中國發展

有冇比人話？遲咗幾多？

咁又無
遲左半個鐘....

又唔好咁話佢 佢唔係港女黎
只係我都有責任,係將來方面原來俾唔到安全感佢
所以先有另一個問題出左黎

出去in戲院了

你住係香港你忍受到中國政府慢慢滲透改變一個原本咁美好既香港?

出街要同大陸人逼 福利俾新移民拎哂 週街大媽唱歌 週街智能燈柱被監控

你講到自己咁中立 如果你答我OK接受到上面所有野

你可以離開 甚至離開連登,

因為呢度係黃絲大本營 同溫層好嚴重 容納唔到反對立場

你真係架勢
番邊行呀？

通常女人係累積

佢唔會問下 淋病讓步 答應五大訴求會點

add oil

Bug巴呢啲先係人話

呢個真

我小薯黎。。。

但依個就係事實，經濟受挫，口碑變差都係事實，唔會我唔講就唔會發生，雖然梗耳，但值得想知之後去路，定係船到橋頭自然直

Add oil!

化左個靚妝去in
心情都靚d

其實好坦白講，我成日覺得女人去到某個年紀就會開始擔心將來
好驚自己同對方捱完，但對方唔要自己咁
不過點都好啦，未必真係苦與樂都一齊渡過

開口埋口都經濟經濟 窮得只有錢

你享受緊自由 但唔知自由無價

幾好 我之前都睇過 幾輕鬆

巴打 你係咪上哂岸 要供樓
唔想攬炒到份工都冇埋? 影響到自己家庭及生活?

一定好靚

你覺得真正嘅香港人有無能力重新令一個地方起死回生？認真講買起個島國都係一條出路

佢乜都有

唔係
只係皮膚睇落去好d

真
相反小妹

唔好再吹奏我

奇妹偽毒 不可信

乜都有

內在美就夠

P牌

唔肯同甘共苦 唔分左手先去搵另一個俾帽你 冇理你感受傷上加傷 唔忍心呀我

唔好嫌棄我

你地中國口碑幾時有好過先?
香港人就係唔想痴住中國
我唔覺得un耳
我絕對支持攬炒架
你係咪香港人？係咪好似我地咁失去左好多野？
你無左條女都會喊啦 依家講緊我地既自由、民主喎
仲要係我地本身應有既野
你要同我拗 其實坦白講我地大可以咩都唔做
有飯食、有工返 但係依啲係咪真係生活？
對我黎講依啲叫生存
生活係理應有自由 而唔係監控下做個好人
依啲叫好咩？做人要被監視先做到好人？

今日趕唔切化 頹到

老實說，即使有，無濟於事，變唔到d咩
大勢所趨，同心情無關係，事實只有咁，大吃小
我唔偏好中國，都唔偏好你們口中嘅理念
我單純的，就只係想理解要點樣諗先可以要兩敗俱傷依件事，只係咁

超輕鬆所以瘋狂mon post

老老實實
追返你前面果D講法，當然香港係要轉型，呢樣野講左十鳩幾萬次
唔知你幾多歲，但起碼老董年代已經係不停講
但咁又點？個政權垃圾請埋垃圾官去搞
結果數碼港變左地產項目，中藥港直頭而家冇人記得
轉唔到型唔係因為大家唔想，而係個垃圾政權無能，做錯事或者私相授受又冇後果
所以如果係想轉型，係咪應該改變左轉型最大阻力先呢？

牙奇真柒

我係mtr 化

禾無

歷史上無革命係100%成功

路係人創造的

收到風唔係咁樣

你收邊個風

真係冇計 等佢地長大

咁勁既
我唔敢

都市傳說話 抗爭者都是美貌如花

係呀 好正
好掛住靜係番工嘅日子

老實說，有自由無飯開，肚餓到一日只係想食飯最後休克嘅日子我試過，食熱嘢會感動到流眼淚嘅日子我試過，對比自由，填飽肚子真係好重要，唔係無錢食飯，但就係生存都生存唔到咁濟嘅日子，我到依加都唔想再見到

我愛返工
食野先

食咩
我都仲未起身

我成日都咁

譚仔

想睇

咁你要嘅係生存 我地要嘅係生活
你會好難明白我地

有無諗過其實我一直都係扮有發夢

咪扮 隔住個mon都feel到晒

老實講，香港唔會有日無飯食嘅日子
你諗下糧食來源係咪得中國先啦

對手足100%信任

三哥好食啲 搞到我都肚餓

我男人嚟㗎喎gay

冇胃口 食左小小就冇食

天真 我女人黎嫁

附近無呀
起身一齊食

邊番學邊番工仲慘

比我食

但係，中共再咁搞落去，香港都會變到好似中共咁，到時傾兩句都會冇飯食，或者食到有毒嘅飯都唔可以出聲 我都唔想生存唔到，我都唔想每日見到新聞都擔心，但如果乜都唔做，我怕成個香港都會變到好似中共咁，到時仲慘過冇飯食

我出得黎都係食夜晚

依句真

小弟邊畫圖 邊解釋琴日戰況俾老豆聽

讀緊咩

食兩餐譚仔

好精美既圖

前線最柒嗰個就係我

今日比人望住

我睇唔明喎
佢明唔明？

扮中立真係好撚嘔心

牙明 （女）

因為你太⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

靚

日本野

帝b

唔准咁講

樓豬

以前既事，唔洗介意
只係，一失手，依個就係可能性，我只係想知，究竟要幾大影響力先可以有咁樣嘅覺悟去炒粉

屌你
畫草圖咁

習維尼 這是正式錄用的三毛嗎

沉默是最大的幫兇

又唔同我食日本野

同意

你係唔係真先

加油啊

我一出街都係食日本野

三個可能性，一個係狗，一個嘔心，即係只有立場一樣先係正確嘅話，氣量真係。。。

唔係你啦

我地贏唔到佢地都唔可以好過

每個人都唔同 我自己覺得愈後生會愈有勇氣去攬炒

我住好遠bor

不如演習下如果做同唔做會變成點
乜都唔做 → 香港愈來愈中共化，到時要跪先有飯開，仲可能因為小事俾中共搞
攪炒失敗 → 同上，但可能得到國際社會同情，部份人成為難民，年青人可以去第二度重新開始
攪炒成功 →

咁就照你方式做

男仔係冇同齡女仔咁成熟

你都加油

真係好多靚女

有幾遠先

建議你去香港討論區

連登無你容身之處

我而家無業中

係呀 所以冇大台

我唔提政治咪得，係你受唔落我姐，我無咩所謂

係呀 雖然我都幼稚

我無受唔落你 我采你都有味

低質唔請

有個舊同事打電話俾我 問有冇手足幫手訂amazon豬嘴
佢成班同事 可以出錢買豬咀俾前線 買幾多個都得

真中立從來都唔存在

黎搵我食

死活都唔關我事嘅，點解就唔係中立？

嘩 正
慢慢搵啦 香港好多機會